除非殺晒香港人 否則有香港人就有抗爭

只有達到五大訴求 雙普選 抗爭先會完結

每一條街 每一個周末 每晚 每一塊牆
每一個已知同未知既戰場
都係會變成我地抗爭既場地

民主自由既信念係無法忘記

除非鏟平所有路 拆晒所有牆 殺晒所有香港人
否則 為左公義 為左家園 為左所愛之人
抗爭係唔會完

有人話就黎完 我話而家先岩岩開始

願榮光歸香港

無錯，大家堅持落去，留有用之軀繼續抗爭

純粹問個問題
俾人拉咗嘅果d會再出黎？
唔會嘅話點樣得出有香港人就會有抗爭？
唔好成日覺得我地人多
唔好覺得因為人多就無所謂
敗北條件好明確
拉過曬所有肯出黎 願意出黎嘅人
所以要更加好規劃每一次行動 唔可以白白犧牲手足

呢場係長期戰
我地打響左頭哨
中共一日唔跪, 我地唔會放棄

警犬想抺殺我地全部抗爭既方法
我地就變陣
香港人最出名就係靈活同變通

場仗岩岩先開始
加油!

我願榮光歸香港

真心, 我覺得中共做得出~

但我想講香港人唔撚會輸

殺哂？香港有幾多人

規畫好 減少損失當然係必需

1唔係剩得上街呢個戰線

2 首先 拉左告得入既應該佔少數
然後被拉既人就唔會再抗爭?

港雖三户，亡共必港

2 首先 拉左告得入既應該佔少數
然後被拉既人就唔會再抗爭?

很肯定會再抗爭, 我話既.

識好多人拉完照出
有啲第二次被拉
都照出

正確嚟講係殺晒所有有氣有力嘅深黃

光復香港

屌，但係抗爭都要目標
如果承認呢個獨裁政府通知，其實無乜位令武力升級合理化

You can't kill us all

If we burn, you burn with us

我一定會長期纏繞住

戇鳩 我地企係度係比黑警殺

30,000 vs 7,000,000

最後

30,000 vs 0

?

好呀, 即管殺

i am ready

拉咗告唔入嘅一定大多數
但萬一再拉過？
風險就係二次被捕果度了